整爛道具丨「哈利仔」丹尼爾大爆拍攝趣聞 經常弄斷魔仗全因衰貪玩

《哈利波特》的魔法世界中，人人都會手執一支魔仗施法，但丹尼爾就表示自己弄斷了多支魔仗：「我弄斷很多魔仗，因為我喜歡在腳上扮打鼓，因此每隔3、4個星期，魔仗就會斷，所以我就會對道具大哥感到很抱歉，他就會給予我『不要再打鼓』的表情。」另外，他又回應外間說他打破了過百副眼鏡的傳聞：「報道誇張了，我一定不是經常打爛眼鏡。」

同馬份玩得多緊係斷

嗰陣嘅馬份真係好多頭髮